想問有幾多巴打絲打屋企係老豆老母係無晒感情分房訓但從來唔會諗離婚？

一日都黑都嗌交嗰種
係咪上一代人興咁樣

我係
分房都分咗成十年, 最近老豆仲失埋業, 三日唔埋兩日就畀老母鬧
而家老母都係見到仔女先開心, 想像唔到如果我地搬出去住會點, 我諗會上新聞

離唔到，離左無錢出去租樓

出埋去勾佬都唔離婚